知唔知點解以前中共打仗，咁多人前赴後繼咁仆上前線擋子彈？

就係因為大後方既上層領導粉飾到前線好安全，有飽飯食，有衫著。呃鳩啲兵做炮灰，上左前線就無得退
睇返今次武漢封城根本又係一鳩樣，推啲前線醫護去死，N95都無，同肉身擋子彈一鳩樣
共產黨一路走來，一路如此
蘇聯如是，中共如是，其他小國一樣如是
唔明點解會有人吹奏共產主義幾好幾好，根本泯滅人性

有無諗過D人前仆後繼衝上前擋子彈都係中共吹出黎

無沙包，頂鬼到38線咩